5/2 星期一開市競猜遊戲

預測開市：-1000
預測收市：-1475

開市-800，收市+1000 （因為阿爺暴力救港股 ）

等你班傻仔沽晒期指，阿爺就星期六日出口術，夾死你班友仔

爺閪踩多腳呀，儍仔！

唔好屈呀爺，呀爺一定會幫我

印象中騰訊未試過單日跌超過20？

將會有

31960

爺閪不知幾想港女含，你估錯了。

開市-600

午市 -100

尾市 -300

9:30 32100 -500
10:30 31900 -700
1:00 32300 -300
3:00 32700 +100

16:09 31600 -1000 2400億

我信阿爺會救我地 我地而家係跟大陸市 唔跟美股

除非爺閪9:25 升50點

邊有可能呀屌

屌你老母

跌到仆街含家產

睇人仆街最開心

阿爺講過會堅定不移支持香港

反高潮唔跌，等你班友無得食花生